# INF8470-TPs

## Description

Ceci est un répertoire pour les laboratoire du cours INF8470 pour la session d'automne 2021 à Polytechnique Montreal

## Contributors

- Ludovic Bonheur
- Omid Adibi

## Complétion des Laboratoire
- [x] TP1 : 

- [ ] TP2 :

- [ ] TP3 :

- [ ] TP4 :
